究竟邊條能樣帶起動物森友會熱潮?

條騾真係為咗隻game買switch

毒撚買完以為上到個島就有西屌 個個仆去買

動物之森不嬲都係任天堂大作黎
nds 3ds已經好多人玩
今次再加埋武肺多左人wfo, 熱潮咪再勁d

咁低能既驚都大作 是但一隻sandbox都屌打隻卡通驚啦

你覺得低能啫大把人buy佢呢套玩法 吹咩

任天堂因為肺炎而賺多左錢
而家咁多人留係屋企專登買黎玩

出面環境咁差又大壓力
有樣野可以減減壓又可以消磨下時間

又啱

唔知班友有無玩過minecraft
210蚊玩四五年

youtube 賣廣告算唔算 好洗腦

冇switch🤷🏻‍♂️